因為一個睇唔到嘅deleted msg失眠咗兩日

早啲訓啦，要返工架大佬

🚫this message was deleted.

樓主又有兩日唔使瞓覺

Too much coffee